遊行綁鎖鏈，扮小醜？扮Cosplay？

遊行係莊嚴，嚴肅

請求示威，表示不滿

屌你老母綁鎖鏈黎托呀？動漫節呀？

引起注意既方式啫，依家咪即刻引起左你既注意

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

人地有人地做關你撚事咩屌你老母
呢個又柒個隻又係鬼咁煩唔撚煩?

是囉，不如搵多幾位去Cosplay啦

一定上埋外國網

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

開POST屌你老母唔撚比？一定要認同？戇鳩仔

有乜好屌

又話各有各做 你理得人啫

OK

唔緊要，手法其次，—目標一致

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

雖然係同路人
咁係示弱唔係示威
要綁點解唔係綁敵人而係綁自己
我寧願你正經嗌口號
明條條例點解有害唔使你做show
唔明既都係當你白痴

你呢？出個post當貢獻？呃完正評自high?

連登仔準備屈班學生三毛

各有各做

上連登開 post VS 綁鎖鏈行去中聯辦
明眼人一睇就知係前者有用